# Copyright (C) 2016 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.buddyboss.com/contact/\n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-28 10:50+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-15 14:52+0800\n"
"Language-Team: BuddyBoss <support@buddyboss.com>\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: buddyboss-media.php:75
msgid "Couldn't load main class at:<br/>%s"
msgstr "不能加载主类:<br/>%s"

#: buddyboss-media.php:81
msgid "<h1>Fatal error:</h1><hr/><pre>%s</pre>"
msgstr "<h1>严重错误：</h1><hr/><pre>%s</pre>"

#: includes/admin.php:190
msgid "General Settings"
msgstr "常规配置"

#: includes/admin.php:191
msgid "Enable Plugin"
msgstr "启动插件"

#: includes/admin.php:192
msgid "User Photos Slug"
msgstr "用户照片名称"

#: includes/admin.php:193
msgid "Global Photos Page"
msgstr "照片墙页"

#: includes/admin.php:194
msgid "Activity Photo Size"
msgstr "照片大小"

#: includes/admin.php:195
msgid "Photo Layout"
msgstr "照片布局"

#: includes/admin.php:196
msgid "Friend Tagging"
msgstr "朋友标记"

#: includes/admin.php:197
msgid "Max. Files per Batch"
msgstr "每次上传的最大文件数"

#: includes/admin.php:198
msgid "Mobile Rotation Fix"
msgstr "手机旋转修复"

#: includes/admin.php:199
msgid "Media Management"
msgstr "媒体管理"

#: includes/admin.php:200
msgid "Enable Unminified JS"
msgstr ""

#: includes/admin.php:201
msgid "Disable Upload Box"
msgstr "取消上传窗口"

#: includes/admin.php:203
msgid "Forums"
msgstr ""

#: includes/admin.php:204
msgid "bbPress Media"
msgstr ""

#: includes/admin.php:206
msgid "Groups"
msgstr ""

#: includes/admin.php:207
msgid "Group Media"
msgstr ""

#: includes/admin.php:208
msgid "Group Albums"
msgstr ""

#: includes/admin.php:212
msgid "Support"
msgstr ""

#: includes/admin.php:288
msgid "BuddyBoss Media"
msgstr ""

#: includes/admin.php:294
msgid "Settings updated."
msgstr ""

#: includes/admin.php:302
msgid "Save Changes"
msgstr ""

#: includes/admin.php:346
msgid "Settings"
msgstr ""

#: includes/admin.php:442
msgid "Enable BuddyBoss Media."
msgstr ""

#: includes/admin.php:460
msgid "Example: "
msgstr ""

#: includes/admin.php:490
msgid "Enable fix for mobile uploads rotating."
msgstr ""

#: includes/admin.php:493
msgid ""
"It's recommended that you have at least 256M-512M of RAM allocated to PHP, "
"otherwise photo uploads may fail."
msgstr ""

#: includes/admin.php:495
msgid "Your current memory limit is "
msgstr ""

#: includes/admin.php:497
msgid "You can contact your web host to increase the memory limit."
msgstr ""

#: includes/admin.php:515
msgid "- None -"
msgstr ""

#: includes/admin.php:518
msgid "New Page"
msgstr ""

#: includes/admin.php:520
msgid "View"
msgstr ""

#: includes/admin.php:522
msgid ""
"Use a WordPress page to display all media uploaded by all users.<br /> You "
"may need to reset your permalinks after changing this setting. Go to "
"Settings > Permalinks."
msgstr ""

#: includes/admin.php:538
msgid "Medium"
msgstr ""

#: includes/admin.php:539
msgid "Large"
msgstr ""

#: includes/admin.php:548
msgid "Image size displayed in activity posts."
msgstr ""

#: includes/admin.php:565
msgid "Grid"
msgstr ""

#: includes/admin.php:566
msgid "Activity Posts"
msgstr ""

#: includes/admin.php:573
msgid "In your albums, you can display photos in a grid or as activity posts."
msgstr ""

#: includes/admin.php:593
msgid "Enable Tagging."
msgstr ""

#: includes/admin.php:594
msgid "Allow members to tag friends in media uploads."
msgstr ""

#: includes/admin.php:612
msgid "Maximum number of images that can be uploaded in one batch."
msgstr ""

#: includes/admin.php:633
msgid ""
"When a photo upload is removed, permanently delete the associated media file."
msgstr ""

#: includes/admin.php:654
msgid ""
"Load the Unminified version of Javascript, for compatibility with certain "
"plugins."
msgstr ""

#: includes/admin.php:673
msgid ""
"When adding a photo, use browser's default file selector instead of our "
"popup upload box."
msgstr ""

#: includes/admin.php:696
msgid "Allow photo posting in bbPress groups and forums."
msgstr ""

#: includes/admin.php:719
msgid "Allow photo posting in BuddyPress group activity updates and comments."
msgstr ""

#: includes/admin.php:741
msgid "Enable BuddyPress group photo albums."
msgstr "激活BuddyPress群组相册。"

#: includes/albums/album-functions.php:556
msgid "Something went wrong!"
msgstr "出了些问题！"

#: includes/albums/album-functions.php:568
msgid "Please select an album!"
msgstr "请选择一个相册！"

#: includes/albums/album-functions.php:578
#: includes/albums/album-functions.php:588
#: includes/albums/album-functions.php:596
msgid "Access denied!"
msgstr "拒绝访问！"

#: includes/albums/album-functions.php:681
msgid "Added to album."
msgstr "加入到相册。"

#: includes/albums/album-screens.php:64
msgid "Album title cannot be empty."
msgstr "相册题目不可以为空。"

#: includes/albums/album-screens.php:91
msgid "Album created successfully."
msgstr "相册创建成功。"

#: includes/albums/album-screens.php:99
msgid "Album was successfully updated."
msgstr "相册更新成功。"

#: includes/albums/album-screens.php:116
msgid "Album deleted successfuly!"
msgstr "成功删除相册！"

#: includes/albums/album-screens.php:119
msgid "Access Denied!"
msgstr "拒绝访问！"

#: includes/albums/album-screens.php:122
msgid "Invalid request!"
msgstr "无效请求1"

#: includes/albums/album-template.php:511
msgid "created %s ago"
msgstr "创建于 %s 以前"

#: includes/albums/album-template.php:545
msgid "%s photo"
msgid_plural "%s photos"
msgstr[0] "%s照片"

#: includes/albums/album-template.php:570
#: includes/albums/album-template.php:571
msgid "Album"
msgstr "相册"

#: includes/albums/album-template.php:609
#: includes/groups/bbm-group-media-functions.php:218
msgid ""
"Are you sure you want to delete this album? When you delete an album, all "
"its photos go under global uploads."
msgstr ""
"你确定要删除该相册吗？如果你删除一个相册，所有里面的照片会转移到照片的上传"
"区。"

#: includes/albums/album-template.php:611
#: includes/groups/bbm-group-media-functions.php:220
msgid "Delete Album"
msgstr "删除相册"

#: includes/bbm-migrate.php:196
msgid "Please Migrate your Database"
msgstr "升级你的数据库"

#: includes/bbm-migrate.php:196
msgid "Click Here"
msgstr "点击这里"

#: includes/bbm-migrate.php:196
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: includes/bbm-migrate.php:204
msgid "BuddyBoss Media Migration"
msgstr ""

#: includes/bbm-migrate.php:204
msgid "BBM Migration"
msgstr ""

#: includes/bbm-migrate.php:247
msgid "Migrate Changes"
msgstr "合并变化"

#: includes/bbpress/class-bbm-bbpress-media.php:132
#: includes/bbpress/class-bbm-bbpress-media.php:162
#: includes/comment/class-bbm-comment-media.php:95
#: includes/comment/class-bbm-comment-media.php:126
#: includes/media-edit-activity.php:106 includes/types/photo-class.php:416
#: includes/types/photo-class.php:507
msgid "Drop files anywhere to upload"
msgstr "拖拽你的照片到这里上传"

#: includes/bbpress/class-bbm-bbpress-media.php:133
#: includes/bbpress/class-bbm-bbpress-media.php:163
#: includes/comment/class-bbm-comment-media.php:96
#: includes/comment/class-bbm-comment-media.php:127
#: includes/media-edit-activity.php:107 includes/types/photo-class.php:417
#: includes/types/photo-class.php:508
msgid "or"
msgstr "或者"

#: includes/bbpress/class-bbm-bbpress-media.php:134
#: includes/bbpress/class-bbm-bbpress-media.php:164
#: includes/comment/class-bbm-comment-media.php:97
#: includes/comment/class-bbm-comment-media.php:128
#: includes/media-edit-activity.php:108 includes/types/photo-class.php:418
#: includes/types/photo-class.php:509
msgid "Select Files"
msgstr "选择文件"

#: includes/bbpress/class-bbm-bbpress-media.php:167
msgid "Attach Photos"
msgstr "添加照片"

#: includes/buddyboss-plugin-updater.php:84
msgid ""
"An Unexpected HTTP Error occurred during the API request.</p> <p><a href=\"?"
"\" onclick=\"document.location.reload(); return false;\">Try again</a>"
msgstr ""

#: includes/buddyboss-plugin-updater.php:88
msgid "An unknown error occurred"
msgstr "未知错误"

#: includes/comment/class-bbm-comment-media.php:120
#: includes/types/photo-class.php:500
msgid "Say something about the photo(s)..."
msgstr "介绍下这个照片吧..."

#: includes/comment/class-bbm-comment-media.php:131
msgid "Post"
msgstr "发布"

#: includes/groups/class-bbm-group-media.php:33
#: includes/types/photo-class.php:553
msgid "Photos <span>%d</span>"
msgstr "相册 <span>%d</span>"

#: includes/groups/class-bbm-group-media.php:35
#: includes/types/photo-class.php:81 includes/types/photo-class.php:589
msgid "Photos"
msgstr "相册"

#: includes/groups/class-bbm-group-media.php:57
msgid "Photo Albums"
msgstr "相册"

#: includes/groups/class-bbm-group-media.php:59
msgid "Which members of this group are allowed to create album?"
msgstr ""

#: includes/groups/class-bbm-group-media.php:62
msgid "All group members"
msgstr ""

#: includes/groups/class-bbm-group-media.php:64
msgid "Group admins and mods only"
msgstr ""

#: includes/groups/class-bbm-group-media.php:66
msgid "Group admins only"
msgstr ""

#: includes/groups/class-bbm-group-media.php:92
#: includes/types/photo-class.php:563 includes/types/photo-class.php:596
msgid "Uploads"
msgstr "上传"

#: includes/groups/class-bbm-group-media.php:104
#: includes/types/photo-class.php:572 includes/types/photo-class.php:603
#: templates/groups/single/buddyboss-media-albums.php:10
#: templates/members/single/buddyboss-media-albums.php:12
msgid "Albums"
msgstr "相册"

#: includes/help-support.php:5
msgid "Here is a video tutorial to get you started:"
msgstr ""

#: includes/help-support.php:13
msgid "Need more help?"
msgstr ""

#: includes/help-support.php:16
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr ""

#: includes/help-support.php:17
msgid "Support Forums"
msgstr ""

#: includes/help-support.php:18
msgid "How to Update"
msgstr ""

#: includes/main-class.php:269 includes/main-class.php:276
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr ""

#: includes/main-class.php:847
msgid ""
"To use the <strong>BuddyBoss Media</strong> plugin, please manually update "
"your BuddyBoss theme to version 4.0 or above first. <a href=\"http://www."
"buddyboss.com/upgrading-to-buddyboss-4-0/\">Read how &rarr;</a>"
msgstr ""

#: includes/main-class.php:848
msgid "Disable Notice"
msgstr "取消通知"

#: includes/main-class.php:870 includes/main-class.php:872
msgid "BuddyPress Settings"
msgstr "BuddyPress设置"

#: includes/main-class.php:874
msgid ""
"Hey! BuddyBoss Media requires activity component be enabled. Please enable "
"it in your %s."
msgstr "嗨！BuddyBoss Media需要激活活动组件，请在%s中激活它。"

#: includes/media-pagination.php:163 includes/media-pagination.php:166
msgid "First"
msgstr "第一个"

#: includes/media-pagination.php:207 includes/media-pagination.php:210
msgid "Last"
msgstr "最后一个"

#: includes/media-privacy.php:75
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-create.php:38
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-edit.php:39
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: includes/media-privacy.php:78
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-create.php:40
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-edit.php:41
msgid "Logged In Users"
msgstr "登录用户"

#: includes/media-privacy.php:81
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-create.php:39
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-edit.php:40
msgid "Only Me"
msgstr "只是我"

#: includes/media-privacy.php:84
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-create.php:43
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-edit.php:45
msgid "My Friends"
msgstr "我的朋友"

#: includes/media-privacy.php:87
msgid "Group Members"
msgstr "组成员"

#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging.php:47
#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging.php:48
msgid "Tag Photo"
msgstr "标记照片"

#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging.php:152
msgid "You have no friends yet!"
msgstr "你还没有朋友！"

#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging.php:154
msgid "Nothing found!"
msgstr "什么也没找到！"

#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging_Hooks.php:53
#: includes/types/photo-hooks.php:160
msgid "You"
msgstr "你"

#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging_Hooks.php:92
msgid "You and %s"
msgstr "你和 %s"

#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging_Hooks.php:94
msgid "%s"
msgstr ""

#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging_Hooks.php:101
msgid "You, %s and %s"
msgstr "你, %s 和 %s"

#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging_Hooks.php:104
msgid "%s and %s"
msgstr "%s 和 %s"

#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging_Hooks.php:111
#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging_Hooks.php:134
msgid "You, %s, %s and %s"
msgstr "你, %s, %s 和 %s"

#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging_Hooks.php:114
#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging_Hooks.php:138
msgid "%s, %s and %s"
msgstr "%s, %s 和 %s"

#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging_Hooks.php:129
msgid "%s others"
msgstr "%s 其他的"

#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging_Hooks.php:144
msgid " - with %s"
msgstr " - 和 %s"

#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging_Notifications.php:55
msgid "%s tagged you in a photo"
msgstr "%s 给你的照片打了标记"

#: includes/types/photo-class.php:206
msgid "Picture upload currently in progress, please wait until completed."
msgstr "照片正在上传，请耐心等待上传结束。"

#: includes/types/photo-class.php:208
msgid "One moment..."
msgstr "稍等..."

#: includes/types/photo-class.php:209
msgid "Resizing..."
msgstr "调整大小中..."

#: includes/types/photo-class.php:210
msgid "Upload a Picture"
msgstr "上传图片"

#: includes/types/photo-class.php:211 includes/types/photo-class.php:487
#: includes/types/photo-class.php:488 templates/tag-friends.php:26
#: templates/tag-friends.php:27
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/types/photo-class.php:212
msgid "Failed"
msgstr "失败了"

#: includes/types/photo-class.php:213
msgid "Add Photos"
msgstr "添加照片"

#: includes/types/photo-class.php:214
msgid "Add photos, %s"
msgstr "添加照片， %s"

#: includes/types/photo-class.php:215
msgid "Photo is currently uploading, please wait!"
msgstr "照片正在上传中，请耐心等待！"

#: includes/types/photo-class.php:216
msgid "Sure you want to delete this photo?"
msgstr "你确定要删除该照片吗？"

#: includes/types/photo-class.php:217
msgid "You can upload a maximum of %s photos in one update"
msgstr "你可以一次最大上传 %s 照片"

#: includes/types/photo-class.php:463
msgid "In photo album:"
msgstr "在相册："

#: includes/types/photo-class.php:475
msgid "[None]"
msgstr "[无]"

#: includes/types/photo-class.php:480
msgid "You have not created any albums yet!"
msgstr "你还没有创建相册！"

#: includes/types/photo-class.php:486
#: templates/groups/single/buddyboss-media-album-edit.php:55
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-edit.php:58
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: includes/types/photo-class.php:634
msgid "Photo does not exists."
msgstr "照片不存在"

#: includes/types/photo-class.php:676
msgid "You don't have permission to delete this photo."
msgstr "你没有权限删除该照片。"

#: includes/types/photo-hooks.php:84
msgid "posted a photo"
msgstr "发布一个照片"

#: includes/types/photo-hooks.php:87
msgid "posted %s photos"
msgstr "发布了 %s 照片"

#: includes/types/photo-hooks.php:98
msgid "in the group"
msgstr "在组内"

#: includes/types/photo-hooks.php:178
msgid "View Discussion"
msgstr "查看讨论"

#: includes/types/photo-hooks.php:503
msgid "new photo"
msgstr "新照片"

#: includes/types/photo-hooks.php:640
msgid "Add a photo, %s"
msgstr "添加个照片吧, %s"

#: templates/activity/buddyboss-media-activity-loop.php:88
msgid "Load More"
msgstr "加载更多"

#: templates/activity/buddyboss-media-activity-loop.php:105
msgid "Sorry, there were no photos found."
msgstr "抱歉，没有找到你需要的照片。"

#: templates/global-media-albums.php:25 templates/global-media.php:24
msgid "All Photos"
msgstr "全部照片"

#: templates/global-media-albums.php:26 templates/global-media.php:25
msgid "All Albums"
msgstr "全部相册"

#: templates/global-media-albums.php:82
#: templates/groups/single/buddyboss-media-album-edit.php:65
#: templates/groups/single/buddyboss-media-album.php:51
#: templates/groups/single/buddyboss-media-albums.php:78
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-edit.php:68
#: templates/members/single/buddyboss-media-album.php:51
#: templates/members/single/buddyboss-media-albums.php:91
msgid "There were no albums found."
msgstr "你现在还没有相册。"

#: templates/groups/single/buddyboss-media-album-create.php:12
#: templates/groups/single/buddyboss-media-albums.php:16
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-create.php:12
#: templates/members/single/buddyboss-media-albums.php:20
msgid "Create an Album"
msgstr "创建新相册"

#: templates/groups/single/buddyboss-media-album-create.php:20
#: templates/groups/single/buddyboss-media-album-edit.php:25
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-create.php:24
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-edit.php:25
msgid "Title (required)"
msgstr "题目（必填）"

#: templates/groups/single/buddyboss-media-album-create.php:25
#: templates/groups/single/buddyboss-media-album-edit.php:30
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-create.php:29
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-edit.php:30
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/groups/single/buddyboss-media-album-create.php:30
#: templates/groups/single/buddyboss-media-album-edit.php:35
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-create.php:34
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-edit.php:35
msgid "Visibility (required)"
msgstr "可见性（必填）"

#: templates/groups/single/buddyboss-media-album-create.php:51
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-create.php:57
msgid "Create Album"
msgstr "创建新相册"

#: templates/groups/single/buddyboss-media-album-edit.php:14
#: templates/groups/single/buddyboss-media-album.php:25
#: templates/members/single/buddyboss-media-album-edit.php:14
#: templates/members/single/buddyboss-media-album.php:23
msgid "Edit Album"
msgstr "编辑相册"

#: templates/loop-tagged-friends.php:23
msgid "Remove Tag"
msgstr "移除标签"

#: templates/tag-friends.php:18
msgid "Search friends.."
msgstr "搜索朋友"

#: templates/tag-friends.php:25
msgid "Done Tagging"
msgstr "标记完成"

#: includes/albums/album-template.php:146
msgctxt "Album pagination previous text"
msgid "&larr;"
msgstr ""

#: includes/albums/album-template.php:147
msgctxt "Album pagination next text"
msgid "&rarr;"
msgstr ""

#: includes/tagging/class.BuddyBoss_Media_Tagging.php:144
msgctxt "xx will be replaced with real number"
msgid "and xx more.."
msgstr ""
